【求答】請問邊到會收二手輕小說???

如題，小弟發現家中土地問題日益嚴重，想問各位Ching有冇啲咩好推介。(p.s.啲書大陪少都唔齊，有啲系列甚至得一本)如果po錯區既話，小弟講聲sorry先

應該冇，我試過送比人都冇人要

廢紙回收

想知 5蚊本都好
唔捨得掉回收箱

影張相研究下